心癮 發夢諗左幾句拋下磚

當告別了Freedom
香港落魄失魂
元朗面對黑暗
祈求別再流淚犧牲